# Chinese (Simplified) translation for ZBooks for WooCommerce.
# Copyright (C) 2024 talas9
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZBooks for WooCommerce 1.0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/talas9/zbooks-for-woocommerce/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-25 00:00:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-25 00:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: ZBooks Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "-- Not Mapped --"
msgstr "-- 未映射 --"

msgid "-- Select Account --"
msgstr "-- 选择账户 --"

msgid "-- Select Mode --"
msgstr "-- 选择模式 --"

msgid "Action"
msgstr "操作"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Add Customer Mapping"
msgstr "添加客户映射"

msgid "Add Invoice Mapping"
msgstr "添加发票映射"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Already linked."
msgstr "已关联。"

msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

msgid "API Credentials"
msgstr "API 凭证"

msgid "Apply Payment"
msgstr "应用付款"

msgid "Are you sure you want to sync the selected orders?"
msgstr "您确定要同步选中的订单吗？"

msgid "Australia (.com.au)"
msgstr "澳大利亚 (.com.au)"

msgid "Auto-Map by SKU"
msgstr "按 SKU 自动映射"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Bank"
msgstr "银行"

msgid "Bank accounts refreshed."
msgstr "银行账户已刷新。"

msgid "Billing Address 1"
msgstr "账单地址 1"

msgid "Billing Address 2"
msgstr "账单地址 2"

msgid "Billing City"
msgstr "账单城市"

msgid "Billing Company"
msgstr "账单公司"

msgid "Billing Country"
msgstr "账单国家"

msgid "Billing Email"
msgstr "账单邮箱"

msgid "Billing First Name"
msgstr "账单名字"

msgid "Billing Full Name"
msgstr "账单全名"

msgid "Billing Last Name"
msgstr "账单姓氏"

msgid "Billing Phone"
msgstr "账单电话"

msgid "Billing Postcode"
msgstr "账单邮编"

msgid "Billing State"
msgstr "账单省份"

msgid "Bulk Sync"
msgstr "批量同步"

msgid "Bulk Sync Orders to Zoho Books"
msgstr "批量同步订单到 Zoho Books"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "China (.com.cn)"
msgstr "中国 (.com.cn)"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

msgid "Client Secret"
msgstr "Client Secret"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Configuration incomplete."
msgstr "配置不完整。"

msgid "Configure Sync"
msgstr "配置同步"

msgid "Configure sync behavior for different order statuses."
msgstr "为不同的订单状态配置同步行为。"

msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgid "Connection failed. Please check your credentials."
msgstr "连接失败。请检查您的凭证。"

msgid "Connection successful!"
msgstr "连接成功！"

msgid "Context / Details:"
msgstr "上下文/详情："

msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

msgid "Copy JSON"
msgstr "复制 JSON"

msgid "Coupon Codes"
msgstr "优惠券代码"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create & send invoice"
msgstr "创建并发送发票"

msgid "Create and submit invoice"
msgstr "创建并提交发票"

msgid "Create draft invoice"
msgstr "创建草稿发票"

msgid "Create in Zoho"
msgstr "在 Zoho 中创建"

msgid "Create Selected in Zoho"
msgstr "在 Zoho 中创建选中项"

msgid "Created!"
msgstr "已创建！"

msgid "Creating..."
msgstr "创建中..."

msgid "Credit Note ID:"
msgstr "贷项通知单 ID："

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Currency Handling"
msgstr "货币处理"

msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgid "Customer Note"
msgstr "客户备注"

msgid "Datacenter"
msgstr "数据中心"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date:"
msgstr "日期："

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Deposit To"
msgstr "存入至"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

msgid "Do nothing"
msgstr "不执行任何操作"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Email Admin on Sync Errors"
msgstr "同步出错时邮件通知管理员"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable automatic sync when orders are placed"
msgstr "下单时启用自动同步"

msgid "Error:"
msgstr "错误："

msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgid "Europe (.eu)"
msgstr "欧洲 (.eu)"

msgid "Every 15 Minutes"
msgstr "每 15 分钟"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed to apply payment."
msgstr "应用付款失败。"

msgid "Failed to connect to Zoho Books."
msgstr "连接 Zoho Books 失败。"

msgid "Failed to link item."
msgstr "关联商品失败。"

msgid "Failed to refresh accounts."
msgstr "刷新账户失败。"

msgid "Failed to save mapping."
msgstr "保存映射失败。"

msgid "Fetching Zoho items..."
msgstr "正在获取 Zoho 商品..."

msgid "Field Mapping"
msgstr "字段映射"

msgid "Field mappings saved successfully."
msgstr "字段映射保存成功。"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

msgid "India (.in)"
msgstr "印度 (.in)"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Invalid order ID."
msgstr "无效的订单 ID。"

msgid "Invalid product ID."
msgstr "无效的商品 ID。"

msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgid "Invoice ID:"
msgstr "发票 ID："

msgid "Invoice Number:"
msgstr "发票编号："

msgid "Invoice Numbering"
msgstr "发票编号规则"

msgid "Invoice Status:"
msgstr "发票状态："

msgid "Item created in Zoho Books!"
msgstr "已在 Zoho Books 中创建商品！"

msgid "Item linked successfully!"
msgstr "商品关联成功！"

msgid "Item Mapping"
msgstr "商品映射"

msgid "Item updated in Zoho Books!"
msgstr "已在 Zoho Books 中更新商品！"

msgid "Japan (.jp)"
msgstr "日本 (.jp)"

msgid "Last Synced:"
msgstr "上次同步："

msgid "Level:"
msgstr "级别："

msgid "Link"
msgstr "关联"

msgid "Link Selected"
msgstr "关联选中项"

msgid "Linked!"
msgstr "已关联！"

msgid "Linking..."
msgstr "关联中..."

msgid "Loading organizations..."
msgstr "正在加载组织..."

msgid "Log Configuration"
msgstr "日志配置"

msgid "Log Entry Details"
msgstr "日志条目详情"

msgid "Log Settings"
msgstr "日志设置"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Manage Field Mappings"
msgstr "管理字段映射"

msgid "Manage Payment Method Mapping"
msgstr "管理支付方式映射"

msgid "Manage Product Mapping"
msgstr "管理商品映射"

msgid "Map Products to Zoho Items"
msgstr "将商品映射到 Zoho 项目"

msgid "Map WooCommerce Products to Zoho Items"
msgstr "将 WooCommerce 商品映射到 Zoho 项目"

msgid "Mapping removed."
msgstr "映射已移除。"

msgid "Mapping saved."
msgstr "映射已保存。"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Message:"
msgstr "消息："

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Network error while linking."
msgstr "关联时发生网络错误。"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "New orders will be synced automatically based on your trigger settings"
msgstr "新订单将根据您的触发器设置自动同步"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No log entries found."
msgstr "未找到日志条目。"

msgid "No logs available"
msgstr "暂无日志"

msgid "No orders found matching your criteria."
msgstr "未找到符合条件的订单。"

msgid "No products found."
msgstr "未找到商品。"

msgid "No published products found in WooCommerce."
msgstr "在 WooCommerce 中未找到已发布的商品。"

msgid "Not Linked"
msgstr "未关联"

msgid "Not linked"
msgstr "未关联"

msgid "Not synced yet"
msgstr "尚未同步"

msgid "On Processing"
msgstr "处理中时"

msgid "Order"
msgstr "订单"

msgid "Order #%s"
msgstr "订单 #%s"

msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

msgid "Order has no billing email address."
msgstr "订单没有账单邮箱地址。"

msgid "Order has not been synced to Zoho Books"
msgstr "订单尚未同步到 Zoho Books"

msgid "Order ID"
msgstr "订单 ID"

msgid "Order Notes"
msgstr "订单备注"

msgid "Order Number"
msgstr "订单编号"

msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

msgid "Order Total"
msgstr "订单总额"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "Organization ID"
msgstr "组织 ID"

msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

msgid "Paid"
msgstr "已付款"

msgid "Partially Paid"
msgstr "部分付款"

msgid "Payment"
msgstr "付款"

msgid "Payment ID:"
msgstr "付款 ID："

msgid "Payment Mapping"
msgstr "付款映射"

msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgid "Payment Method Mapping"
msgstr "支付方式映射"

msgid "Payment recorded successfully!"
msgstr "付款记录成功！"

msgid "Payment service not configured"
msgstr "付款服务未配置"

msgid "Pending"
msgstr "待处理"

msgid "Pending Approval"
msgstr "待审批"

msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

msgid "Processing"
msgstr "处理中"

msgid "Product"
msgstr "商品"

msgid "Product already linked to a Zoho item."
msgstr "商品已关联到 Zoho 项目。"

msgid "Product Mapping"
msgstr "商品映射"

msgid "Product not found."
msgstr "未找到商品。"

msgid "Product not linked to a Zoho item."
msgstr "商品未关联到 Zoho 项目。"

msgid "Re-sync"
msgstr "重新同步"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Refresh Accounts"
msgstr "刷新账户"

msgid "Refresh Token"
msgstr "Refresh Token"

msgid "Refund"
msgstr "退款"

msgid "Refund ID:"
msgstr "退款 ID："

msgid "Refund service not configured"
msgstr "退款服务未配置"

msgid "Refund synced successfully!"
msgstr "退款同步成功！"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Retry Failed Syncs"
msgstr "重试失败的同步"

msgid "Retry Settings"
msgstr "重试设置"

msgid "Returning customer. Using existing Zoho contact."
msgstr "回头客。使用现有的 Zoho 联系人。"

msgid "Save & Continue"
msgstr "保存并继续"

msgid "Save Mappings"
msgstr "保存映射"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Search orders..."
msgstr "搜索订单..."

msgid "Search products..."
msgstr "搜索商品..."

msgid "Search Zoho Items"
msgstr "搜索 Zoho 项目"

msgid "Select All"
msgstr "全选"

msgid "Select orders to sync"
msgstr "选择要同步的订单"

msgid "Select Organization"
msgstr "选择组织"

msgid "Sent"
msgstr "已发送"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

msgid "Shipping Address 1"
msgstr "收货地址 1"

msgid "Shipping Address 2"
msgstr "收货地址 2"

msgid "Shipping City"
msgstr "收货城市"

msgid "Shipping Company"
msgstr "收货公司"

msgid "Shipping Country"
msgstr "收货国家"

msgid "Shipping First Name"
msgstr "收货人名字"

msgid "Shipping Full Name"
msgstr "收货人全名"

msgid "Shipping Last Name"
msgstr "收货人姓氏"

msgid "Shipping Method"
msgstr "配送方式"

msgid "Shipping Phone"
msgstr "收货电话"

msgid "Shipping Postcode"
msgstr "收货邮编"

msgid "Shipping State"
msgstr "收货省份"

msgid "Showing first 50 products. You can map additional products from ZBooks > Product Mapping after setup."
msgstr "显示前 50 个商品。设置完成后，您可以从 ZBooks > 商品映射中映射更多商品。"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Skip for Now"
msgstr "暂时跳过"

msgid "SKU"
msgstr "SKU"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Sync error"
msgstr "同步错误"

msgid "Sync failed. Please try again."
msgstr "同步失败。请重试。"

msgid "Sync Now"
msgstr "立即同步"

msgid "Sync Orders to Zoho Books"
msgstr "同步订单到 Zoho Books"

msgid "Sync Refund"
msgstr "同步退款"

msgid "Sync Selected"
msgstr "同步选中项"

msgid "Sync Settings"
msgstr "同步设置"

msgid "Sync Status"
msgstr "同步状态"

msgid "Sync successful!"
msgstr "同步成功！"

msgid "Sync Triggers"
msgstr "同步触发器"

msgid "Synced"
msgstr "已同步"

msgid "Syncing..."
msgstr "同步中..."

msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgid "Timestamp:"
msgstr "时间戳："

msgid "Total"
msgstr "合计"

msgid "Total:"
msgstr "合计："

msgid "Unexpected response from Zoho."
msgstr "来自 Zoho 的意外响应。"

msgid "Unlink"
msgstr "取消关联"

msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

msgid "United States (.com)"
msgstr "美国 (.com)"

msgid "Use the Bulk Sync page to sync existing orders"
msgstr "使用批量同步页面同步现有订单"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View in Zoho Books"
msgstr "在 Zoho Books 中查看"

msgid "Void"
msgstr "已作废"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Welcome to ZBooks for WooCommerce"
msgstr "欢迎使用 ZBooks for WooCommerce"

msgid "WooCommerce Custom Field (meta key)"
msgstr "WooCommerce 自定义字段（meta key）"

msgid "WooCommerce Field"
msgstr "WooCommerce 字段"

msgid "WooCommerce Payment Method"
msgstr "WooCommerce 支付方式"

msgid "WooCommerce Product"
msgstr "WooCommerce 商品"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "You can manually sync orders from the order edit page"
msgstr "您可以从订单编辑页面手动同步订单"

msgid "You're All Set!"
msgstr "设置完成！"

msgid "ZBooks"
msgstr "ZBooks"

msgid "ZBooks for WooCommerce"
msgstr "ZBooks for WooCommerce"

msgid "ZBooks for WooCommerce is now configured and ready to sync your WooCommerce orders to Zoho Books."
msgstr "ZBooks for WooCommerce 已配置完成，可以将您的 WooCommerce 订单同步到 Zoho Books。"

msgid "ZBooks for WooCommerce requires WooCommerce to be installed and activated."
msgstr "ZBooks for WooCommerce 需要安装并激活 WooCommerce。"

msgid "ZBooks Setup"
msgstr "ZBooks 设置"

msgid "ZBooks Setup Wizard"
msgstr "ZBooks 设置向导"

msgid "ZBooks Sync Logs"
msgstr "ZBooks 同步日志"

msgid "Zoho API rate limit exceeded. Please try again later."
msgstr "Zoho API 请求次数超限。请稍后重试。"

msgid "Zoho Books API credentials not configured."
msgstr "Zoho Books API 凭证未配置。"

msgid "Zoho Books Sync"
msgstr "Zoho Books 同步"

msgid "Zoho Custom Field (API name)"
msgstr "Zoho 自定义字段（API 名称）"

msgid "Zoho Field"
msgstr "Zoho 字段"

msgid "Zoho Item"
msgstr "Zoho 项目"

msgid "Zoho Payment Account"
msgstr "Zoho 付款账户"

msgid "Zoho Payment Mode"
msgstr "Zoho 付款方式"

#. translators: %d: number of days
msgid "Clear Old Logs (%d+ days)"
msgstr "清除旧日志（%d 天以上）"

#. translators: %d: number of days for log retention
msgid "Delete log files older than %d days?"
msgstr "删除 %d 天前的日志文件？"

#. translators: %d: number of files deleted
msgid "Deleted %d old log file(s)."
msgstr "已删除 %d 个旧日志文件。"

#. translators: %d: number of products auto-mapped
msgid "Auto-mapped %d product(s) by SKU!"
msgstr "已按 SKU 自动映射 %d 个商品！"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to create Zoho contact: %s"
msgstr "创建 Zoho 联系人失败：%s"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to refresh Zoho access token: %s"
msgstr "刷新 Zoho 访问令牌失败：%s"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to exchange grant code: %s"
msgstr "交换授权码失败：%s"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to sync order to Zoho Books: %s"
msgstr "同步订单到 Zoho Books 失败：%s"

#. translators: 1: Contact currency, 2: Order currency
msgid "Currency mismatch: Contact is set to %1$s but order uses %2$s. Please update the contact currency in Zoho Books or use a different email."
msgstr "货币不匹配：联系人设置为 %1$s，但订单使用 %2$s。请在 Zoho Books 中更新联系人货币或使用其他邮箱。"

#. translators: %1$s: Order number, %2$s: Payment method
msgid "Payment for Order #%1$s via %2$s"
msgstr "订单 #%1$s 通过 %2$s 付款"

#. translators: %s: Service name
msgid "Service \"%s\" not found in container."
msgstr "容器中未找到服务 \"%s\"。"

msgid "No refresh token received. Ensure the grant code has offline_access scope."
msgstr "未收到 Refresh Token。请确保授权码具有 offline_access 权限范围。"

msgid "Check the settings page to adjust configuration anytime"
msgstr "随时查看设置页面以调整配置"

msgid "What happens next?"
msgstr "接下来会发生什么？"

msgid "API Setup"
msgstr "API 设置"
